老老實實,如果冇2千萬身家夠唔夠退休?

2千萬 身家

冇私樓

點樣過退休生活

肥婆應該死先

買幾層樓一層自住其餘收租
淨番嗰啲慢慢搣我諗都夠嘅

買樓

2千萬買得咩樓先

買個安老院床位就夠啦

買晒大陸樓 係香港拎綜援

15球買bond and fund
每月預入息12萬
租樓
剩5球慢慢搣